你想让它盖住你的肩膀，稍微低于你的脚趾，以实现理想的体重分布。最佳重量毛毯：使用我们舒适的床上用品，像婴儿一样睡觉| PopSci商业团队| 2021年2月12日|科普
理想的椅子应该离地16到21英寸，当你的脚保持平放时，你的手臂应该舒适地休息。任何家庭办公室的最佳桌椅| PopSci商务团队| 2021年2月11日|科普
一方面，长达一年的停产减少了匆忙，为严肃的谈话提供了理想的环境。在流感大流行期间，和你的孩子一起看前卫的电视？你并不孤单|邦妮·米勒·鲁宾| 2021年2月11日|华盛顿邮报
Makridis和Wu的研究强调了美国社会信任的持续侵蚀如何为流行病的蔓延创造了理想的环境。研究人员确定了一些社区接种冠状病毒的社会因素|克里斯托弗·英格拉汉姆| 2021年2月11日|华盛顿邮报
死亡谷的气候在冬季是理想的。4次令人敬畏的国家公园冬季公路之旅|梅根·迈克尔逊| 2021年2月11日|户外在线
怀特和克兰德尔都认为低强度训练是理想的。5种宿醉疗法，在你经历过多次宿醉后拯救你| DailyBurn | 2014年12月19日| Dailybast
复活节埃尔奇的土地是里德创业的理想场所。Ester Elchies，威士忌建造的庄园| | 2014年12月10日|每日野兽
我发出了衷心的请求，并与我认为是理想的人交谈，在大多数情况下我是对的。伊德里斯·埃尔巴（Idris Elba）与埃里克·加纳（Eric Garner），《我的曼德拉》（Mi Mandela），并将杂草卖给戴夫·查佩尔（Dave Chappelle）|马洛·斯特恩| 2014年12月6日|每日野兽报
然而，美国的性理想与某种阳刚之气密切相关。50年代的黑人同性恋生活|阿兰·马班库| 2014年12月3日|每日野兽
问题出现在这一点上，因为即使在理想条件下，液体也会在一小时内失去效力。麻疹粉末疫苗对发展中国家来说可能是巨大的| Kent Sepkowitz | 2014年12月2日| DAILY BEAST
我相信这些都是从更古老的传说和传统中塑造出来的理想人物。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
如果卡斯蒂利亚的头衔像我所希望的那样受到重视，那么它可能会成为菲律宾人民珍视的理想。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
它让人相信，从根本上说，这个国家必须是健全的，必须坚定不移地忠于理想。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
理想不是一件可以抓住或强行夺取的东西，而是每一个细节都必须满足的所有条件。所罗门与所罗门文学
他感到敬畏；他感到自己融入了这一古老时代的伟大理想之中。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德